[法律撚入] 朋友住黃大仙 尋晚係屋企都中tg 可否向政府索償

因為警察魯莽行動 令無辜市民精神受傷 心靈受傷 肉體受傷

民事吿佢negligence唔係唔得，但燒錢，你朋友又要自己去驗傷，排起上court都起碼2-3年

我係法律撚同黃大仙人 諗緊點搞

起碼民居附近要令佢唔可以咁猖狂
要賠錢